根本就唔鍾意

我想了解你更多
但我諗我只係俾你拎嚟攝時間
我諗我都唔會有機會同到你一齊
係鍾意嘅就已經開始咗，唔洗考慮噉耐
只係你未遇到你啱嗰個啫

我就好似成隊波入面嘅備選噉
成日FF自己會出到場做正選
人唔笑

我盡咗力啦
我知叫唔醒裝睡的人
我知我硬件太差
我不配做同你分享開心同唔開心嗰位
轉個身